\chapter{Conclusiones}
  En el presente trabajo se expuso el desarrollo del tema: \textbf{<<\thetitle>>}, a modo de cierre de mi formación personal en la carrera de grado de ingeniería en electrónica.

  Lamentablemente, debido a un repentino cambio en la política de patrocinio para la fabricación del programa \glsxtrshort{mosis}, ocurrido durante el desarrollo de este trabajo, este diseño no pudo ser enviado para su fabricación en silicio.

  Sin perjucio de lo anterior; basado en los diversos análisis teóricos y prácticos, ejecutados y presentados en los capítulos anteriores, se verifica el cumplimiento, de cada uno de los requisitos de funcionamiento del sistema. Queda así cumplido el objetivo general.

  Podemos concluir que habiendo definido y alcanzado cada uno de los requisitos de diseño, para todos los parámetros de operación esperados, y realizado el diseño físico de un amplificador operacional de dos etapas con una etapa de compensación tipo Miller, con la totalidad de sus características en cumplimiento con las reglas de diseño para el nodo tecnológico de fabricación, quedan así verificados todos y cada uno de los objetivos particulares.

  Finalmente, este diseño queda así disponible para su fabricación, posterior estudio, como bloque constructivo o punto de partida de un sistema aún más complejo.
